小儀唔係有森美既話，佢今時今日會唔會有咁多人識？

如題

抱屌

吓 兩個人各有特色
冇森美 小儀都會紅
咩叫小儀唔係有森美 就唔會有今日啊？
樓主過於讚美森美

相輔相成

美女廚房，仲有同金剛個套都入屋啦

沙維唔係有恩尼斯達嘅話，佢今時今日有咁多人識？

agree

小儀係廢
但有觀眾緣
未聽過有人話唔鐘意小儀

冇森美 完全唔想聽 做左咁多年電台都撐唔起個節目

以前以為森美小儀係兩公婆